估下我係邊？

估中無獎 聖誕快樂

無人想知

真係唔想知？

真係唔想知

原來好難食...

黃大仙